大家自己係屋企打邊爐 湯底點整

我就用開小肥羊

蕃茄傻仔/椰子雞

薑蔥鹽油

睇錯打飛機....

沙嗲湯底 食唔厭

清水

落個濃湯寶 加啲粟米紅蘿蔔豆腐 滾起佢

同朋友 : 譚仔雙特辣
同親戚 : 清水

雞翼魚蛋湯

清水已經夠，食材新鮮唔洗搞咁多野

除咗小肥羊同李錦記仲有無其他火鍋湯底包推介

牛骨湯，去街市買啲平價牛骨，汆水後加大根蘿蔔熬湯

上星期係朋友屋企打邊爐，用李錦記個隻黑胡椒唔知乜野湯包，都幾ok! 買左3,4包，由6點打到10點都夠用

白蘿蔔 皮蛋 豬骨 炎西

白蘿蔔加鹽，簡簡單單

雞湯+粟米

味碄+鰹魚汁

清雞湯，試過返唔到轉頭

通常一大班人兩個煲

一邊 極麻辣/特濃沙爹

另一邊就蕃茄傻仔 /鹽西皮蛋

用濃湯寶

面屎湯

忌廉湯